根據推算，按呢個速度2月底將會有3億人確診武漢肺炎，潛在感染者6億人

如果呢個傳播速度唔成功控制既話，3月將會全支那感染

希望佢控制唔到 攬炒